特朗譜 當選！特朗譜 當選！

特朗譜 當選！

醉酒師

當選師

Biden2020!

燈師

你俾cctoy block咗未

特朗譜當選我針插龜頭

未
連毛都冇屈我

牠們睇少你

因為我真五毛佢哋反而分唔清

收到風你唔接job
食底薪

边到聽返来

我跟六日子條line

返cc台講啦

推

我入到嚟.........

I WON THIS ELECTION, BY A LOT!